攞白卡有咩好處?

康復生活錦囊 > 弱能人士優惠 > 殘疾人士登記證提供的優惠
申請「殘疾人士登記證」
半價享用康樂及文化事務署的設施及活動
羅湖出入境特別安排
半價乘坐港九小輪
半價乘坐天星小輪
半價乘坐新世界第一渡輪
超級市場為弱能人士提供免費送貨服務
海洋公園半價優惠

都好過無 不過想要嘅優惠傷殘津貼已經有

想問下 腦癇症會唔會俾白卡？

嚴重嘅有